我们在比赛开始时投进了几球，但我们保持了镇定。 乔治敦大学的高年级学生在一份声明中领先，战胜了克莱顿大学的Kareem Copeland, 2021年2月4日 
 威廉姆斯似乎花了一秒钟时间来保持镇定，但她提醒奥玛罗萨，她实际上是她节目的嘉宾。 回顾温蒂·威廉姆斯被谈论最多的采访|史蒂文·普洛斯| 2021年2月2日|Essence.com 
 选拔军官的过程是由海军上将海曼·里科弗创立的，他是一位工程上的远见卓识者，也是第一个在潜艇上安装了核反应堆的著名狂人。 一名核潜艇军官如何学会在狭窄的空间里生活-第94期:进化|史蒂夫韦纳| 2020年12月30日|鹦鹉螺 
 如果《波拉特续集电影》迫使我选择一个英雄，我会站在沙龙舞会上表面上的乡巴佬一边，或者站在辛勤工作的保姆一边，而不是那些试图让他们震惊到打破平静的演员。 你应该站在波拉特的受害者一边，而不是嘲笑他们 
 所以我们需要保持冷静，提出问题，试图理解导致我们处于这种状况的关键因素。 2019冠状病毒病期间及之后的7个领导力人生课程|赞助内容:整合|，2020年10月26日|搜索引擎土地 
 他记得自己很生气，在大步走过考斯比进入前厅时，他努力保持镇静。 “我从比尔·考斯比手中救出了我的朋友”，劳埃德·格罗夫| 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 尽管如此，霍尔德始终保持冷静，始终专注于自己的法律和宪法责任。 埃里克·霍尔德的遗产:在平等上大胆，在公民自由上更少杰弗里·r·斯通| 2014年9月26日|每日野兽 
 我恢复了镇静，完全走进了拥挤的走廊。 |凯特琳·迪克森| 2014年9月15日|每日野兽 
 在他叙述的过程中，有几处他不得不停下来恢复镇静。 劳伦斯·奥唐奈的崩溃与动荡|劳埃德·格罗夫| 2014年6月20日|每日野兽 
 在她的演出中，她不得不停止唱歌来恢复平静。 2014年4月7日，麦莉·赛勒斯在布鲁克林演唱会上向她死去的爱犬弗洛伊德致敬 
 它激怒他。 这打破了他一贯的镇定，当会议接近尾声时，他松了一口气。 homestead |Oscar Micheaux 
 当他走到她身边时，她已经完全恢复了镇静，他简直不敢相信这是同一个人。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 “这是可以理解的，亲爱的，”杰西说，比她的朋友此刻表现得更镇定。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 他笑了笑，巴克在医生面前恢复了镇静，默默地鞠了一躬，走了出去。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德 
 起初，巴罗迪继续站在阳光下，她从阴影处抬起头来，平静地望着他。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯